真心唔明點解要依家放水

你一放水又刺激市場情緒
放完跌多過升

不如等多兩星期跌定左
市場情緒穩定番
到時放咪有正面效果

因為佢好憎特朗普

咁你不如問吓特朗普要唔要先?

咪又係LUR飯應地要

依家咁早出晒大絕
等道指跌穿20000點
已經無計可施

如果等到道指15000-16000先放水
一定死少好多人

放水唔係直接救市
係救為左套現要賣股票嘅人
借到平錢週轉自然唔駛賣股票
股市就會穩定返

造市依味野 支那真係高手

放水主要為咗穩定資金鏈同避免債務違約爆煲既問題

止得幾日痛

特朗普好開心喎